今個星期台中

係高雄住多兩晚就上台中

應該搭咩車好

台中啲咩係必去必食

有無人又咁啱係台中可以一齊周圍去下

輕鬆10連？

睇黎可以收皮

毒撚開post真係無人理

想快就可以搭高鐵，想平就可以搭客運/台鐵。不過高鐵站唔近市區，除非想感受下搭高鐵，如果唔係搭客運/台鐵會方便啲，客運大約280-300蚊（視乎咩時段），台鐵就要大約400蚊（視乎咩車種），時間就大約3個鐘左右

早餐肉蛋吐司